到目前心目中反送中改歌三甲

季軍:
夢遊少年 (原曲：百年樹木)

你有遮 我有清水

亞軍
同步送中(原曲:同步過冬) (高登野)

冠軍
香港人(原曲：Shall we talk)
呢首真心屈

同福 總要同禍

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】

聽完真心喊左出黎,打緊字d眼淚水都跌左係keyboard到

一齊繼續行落去

呢首係小弟心目中反送中改歌入面最top嘅一首

BTW，多謝樓主嘅厚愛